好想做警訊嗰啲模擬片段嘅壞人，幾時會有招募？

覺得啲角色好有發揮空間
有無巴打識窿路可帶小妹入行？！？！！

拍左我想睇

假膠黎講你都算係煩果隻
收啦好嘛

十劃都唔有一丿

直必非蝦腸

而且班演員啲戲都好真實！

周秀娜你今次仲唔死？

問過堅哥先啦

下？唔係啊嘛？搞大你柳婆個肚？

你本身係壞人

對你耍壞😳

我一睇到個post 加個名都估到係你

hello叔

壞人梗係匪犬自己做返啦